# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-08 05:01-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-31 23:48+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

#: applet.js:58
msgid "%A %B %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %B %e 日（%A）"

#: applet.js:149
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: applet.js:325
msgid "It's time for "
msgstr "現在是 "

#: applet.js:326
msgid "Now : "
msgstr "現在："

#. metadata.json->name
msgid "Azan"
msgstr "Azan"

#. metadata.json->description
msgid "Azan is an Islamic prayer times application"
msgstr "Azan 是一款伊斯蘭教祈禱時間應用程式"

#. settings-schema.json->head_calculations->description
msgid "Calculations"
msgstr "計算"

#. settings-schema.json->calculation_method->description
msgid "Calculation method"
msgstr "計算方式"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Muslim World League"
msgstr "穆斯林世界聯盟 (MWL)"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Islamic Society of North America (ISNA)"
msgstr "北美伊斯蘭協會 (ISNA)"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Egyptian General Authority of Survey"
msgstr "埃及測量總局"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Umm Al-Qura University, Makkah"
msgstr "麥加烏姆古拉大學（Umm Al-Qura University）"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "University of Islamic Sciences, Karachi"
msgstr "卡拉奇伊斯蘭科學大學"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Institute of Geophysics, University of Tehran"
msgstr "德黑蘭大學地球物理研究所"

#. settings-schema.json->calculation_method->options
msgid "Shia Ithna-Ashari, Leva Institute, Qum"
msgstr "什葉派十二伊瑪目，庫姆 Leva 學院"

#. settings-schema.json->head_location->description
msgid "Your Location"
msgstr "您的位置"

#. settings-schema.json->latitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#. settings-schema.json->longitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#. settings-schema.json->timezone->description
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -12:00"
msgstr "GMT -12:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -11:00"
msgstr "GMT -11:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -10:00"
msgstr "GMT -10:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -09:00"
msgstr "GMT -09:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -08:00"
msgstr "GMT -08:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -07:00"
msgstr "GMT -07:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -06:00"
msgstr "GMT -06:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -05:00"
msgstr "GMT -05:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -04:00"
msgstr "GMT -04:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -03:00"
msgstr "GMT -03:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -02:00"
msgstr "GMT -02:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT -01:00"
msgstr "GMT -01:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +00:00"
msgstr "GMT +00:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +01:00"
msgstr "GMT +01:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +02:00"
msgstr "GMT +02:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +03:00"
msgstr "GMT +03:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +04:00"
msgstr "GMT +04:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +05:00"
msgstr "GMT +05:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +06:00"
msgstr "GMT +06:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +07:00"
msgstr "GMT +07:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +08:00"
msgstr "GMT +08:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +09:00"
msgstr "GMT +09:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +10:00"
msgstr "GMT +10:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +11:00"
msgstr "GMT +11:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +12:00"
msgstr "GMT +12:00"

#. settings-schema.json->timezone->options
msgid "GMT +13:00"
msgstr "GMT +13:00"

#. settings-schema.json->time_format->description
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#. settings-schema.json->time_format->options
msgid "24h"
msgstr "24 小時制"

#. settings-schema.json->time_format->options
msgid "12h"
msgstr "12 小時制"

#. settings-schema.json->head_juristic->description
msgid "Juristic Settings"
msgstr "教法學派設定"

#. settings-schema.json->juristic->description
msgid "Method"
msgstr "教法學派"

#. settings-schema.json->juristic->options
msgid "Shafi`i, Maliki, Ja`fari, Hanbali"
msgstr "沙斐儀派、馬立克派、賈法里派、罕百里派"

#. settings-schema.json->juristic->options
msgid "Hanafi"
msgstr "哈納斐派"
